一人一個差少少先笑得出既笑話

四大名著邊本最好睇呢？

水滸傳 因為一百零八個好看

應該係處於笑又唔係 唔笑又唔係既狀態

我諗冇乜人覺得好笑

好笑就好笑，唔好笑就唔好笑咖啦
咩叫差少少好笑，差少少好笑味係唔好笑

其實幾好笑

有時一聽會想笑 但硬係笑唔出
好似打乞痴打唔到咁

你啊媽個波罩你啊

臨尾笑左一下

毒撚樓主開po無人理

你個名咪就係正宗 差少少先笑得出

有咩唔係莎士比亞四大悲劇？
奧賽羅
一定係
我讀...我讀drama㗎